我撐到底!養佢全家養佢老公!真愛飯在此

嗚呀呀呀~~結婚ja!有邊個女仔唔想!
我都希望佢搵到個好老公!祝福佢啦!!嗚呀呀你班仆街冇義氣走撚哂!唔幫仲反踩!佢好慘!!屋企有事!!有邊個夠佢慘呀!!!你地畢業呀3連霸關我推咩事wo!!年年都咁撚悶!!都估到佢嬴架啦!!屌!!有咩比結婚更緊要呀人生大事!!佢真係好勇敢!!有邊個有佢咁夠膽咁做呀!!我話比你知!!!係冇呀!!!!佢係唯一一個認自己係處!!!會睇AV既女仔呀!!!佢一講完我立即去搵套電車系列喇!!!幻想佢睇完出水!濕撚哂係到自慰既樣!!!幻想佢被佢老公晚晚教訓既樣子!!雞仔既叫聲!!!我真係頂唔順喇!!!!我要去打飛機喇!!!呀!!!!!!!